［突發］美國副總統彭斯自我隔離

彭斯上星期仲唔戴口罩

過左幾日先戴返

不嬲美國嘅邏輯都係有病先戴口罩，保護他人

....唉

今日又跌 好返實打7中共

佢唔係確診

係普遍西方國家都係
唔止係美國

有個 bug 係中左唔知，同埋白人至上令到亞洲人上罩佢哋都要拖。

唔係好明你講乜

西方人防疫思想方面真係唔多正常
點解戴口罩要俾人歧視

佢哋邏輯表面無問題，但係你唔知你幾時中，你中左未病發都可以感染其他人。仲有口罩點都隔緊 D 係佢哋唔會諗。

另外亞洲人戴罩佢哋唔想跟，因為會覺得被人哋 lead 返轉頭，初頭重打鳩戴罩嘅亞洲人。

前部份我明
係後面個句唔明姐

梗係唔跟啦，口罩出口中國佔左一半，比人渣住春袋

抵屌嘅

屌美國人真係好廢

唔通真係無類似羅斯福嘅政治家，帶美國抵抗武漢肺炎（1929 Great Depression)同lead住世界，打柒支那？（打日本同納粹）

好心佢地就生性啦...定係跟世衛指引，有乜事就可以claim 7 佢

世衛個朵已經同雜種老母個閪一樣咁臭

自己唔撚識生產？

原材料（膠from石油）佢地大撚把

佢宜家先建議人遮蓋口鼻
唔洗一定係外科手術口罩

早兩三個月已經可能冇爆撚到七彩
遮少少已經減底好多風險

白人唔想比人覺得學亞洲人習慣

人地去醫院無罩係test完陰性，故意咁做激勵士氣

而家懷疑自己有機會感染戴返有咩問題

注射左消毒水claim邊個

人地會傳染比佢架

啲廠唔肯掛
又要顧成本又要勞工權益又要環保
亞洲開廠可以無限壓榨

唔好呀屌

其實人地戴唔戴口罩關你幫連登仔咩事
成日見到人冇戴就笑尻人 講到自己有戴好勁咁

政府包底囉

台灣都夠膽咁做

美國有印鈔機都唔做？

White House Fallen

S&P / DJI 破頂, 股市gogogo

唔好意思
唔撚記得共和黨係唔屌得既

聽講好大污染 生產嗰時仲有惡臭
用印鈔機同中國買就正確

連登仔戴口罩最勁喎 其他唔戴都係抵死

而家美國一百萬個人中左招都唔變下個邏輯
有時真係覺得美國豬係抵撚死

上個月中先建議要戴口罩/遮蓋口鼻

佢地咁on99標籤左 戴口罩=有病
所以佢地見到 Asian戴口罩=播毒=打得

因為香港人覺得自己搶撚哂全世界D口罩，係好撚醒

第一張圖好似係舊圖黎

但佢check左幾次都係陰性
希望冇事

4月底有幾舊呀

咁未驗果陣咪傳到周圍都係囉

So they paid lifes

求驗傳媒好似有出過Post

彭斯助手驗到positive , 佢梗係要自我隔離啦 你做乜9姐?

高水準同規格好多美國製
不過佢地從來無預全民帶罩情況，產能谷唔上

第1張圖唔係捐血咩？

佢去探醫院

樓上好多人唔識英文
因為佢個秘書中
所以佢自我隔離

乜料呀幾隻英文字都無睇定唔明

中招又點，bj咪又係咁

咁搞唔係辦法
美國唔駛半年就全民免疫， 香港永遠戴口罩

其實香港除得罩啦
得親病毒派日日話周街都係潛伏患者
同啲港共打手想永續限聚
不過尋晚啲黑警照拉非法集結
限聚令應該就黎完

死白鬼抵撚死啦
抱住啲錯嘅思想全民攬炒啦

怕比人搶，

不過現在有人帶face shield 算

After aide tests positive咋喎

請彭斯為世界犧牲一下，中武肺然後瓜柴啦

佢哋都無咁多口罩 點撚樣個個都戴

我都冇話過佢中左

有病唔會立即知...

仲有一個文化差異係
外國你病左係響屋企抖到好番先番工
香港會叫你食完藥照番
好少少你先有機會請到一日病假

我講緊傷風感冒

你站係佢地角度諗下
大流感佢地1200萬
而加肺炎先130萬
你覺得佢地會認為係病？
而且今次肺炎攻擊老人家死多
佢地梗係想無生產力既老人死啦

老人票係共和黨既票源

所以我覺得吹大左

救經濟明顯著數D

冇中到呀

所以咪成百萬人感染
潛伏期啊傻西

睇黎中九左

雖然美帝幫我地 但都忍唔住笑佢地戇鳩

用自己條命去較飛 寧死不戴